千奇唔好圍中資公司啊

尋晚發夢夢到一樣野

中聯辦重防就個個手足都知
但點解都係要去上環呢
因為個目標係上環
所以就要去上環
但其實中共其他既國有資產同埋公司一樣都係遍地開花
例如中資在港頭5大既中旅社又或者中國銀行咁樣 其實全部都係共產黨
如果我地可以將目標定係中資既公司
其實咁樣仲安全同埋係全方位抗爭
d狗無可能守得晒 全部既中資公司
而且影響非常大
試諗下 全港中銀或者中旅社比人搞到開唔到門
銀行運作唔到
中旅社搞唔到大陸團 同批簽証 會有幾大獲

暴徒千奇唔好圍中資公司啊
以上係我發夢夢到既野

光

復

香

港

時

本來想留名陣間睇，
點知cut 左樓主個「港」字

代

革

命

千祈唔好一至五圍中旅社同中資公司啊

自推x1

自推x2

推

自推x3

自推x4

唔好意思阻阻大家
［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

自推x5

自推x6

自推x7

之前已經有post講過沙中線、鉛水夠有獨立調查，都係無用。
太遠？講近啲，選管會唔見選民資料，做左調查，結果係：唔知點樣，唔知邊度整唔見。
私隱喎！有無人問責？無！

講咁多想帶出嘅係：
獨立調查唔係大家嘅最終目標，
最低入場券係推行真普選！
唔好比人帶風向話停了動亂，先應承獨立調查！
收皮啦政客政府，我地被人呃左咁耐仲會唔會信你？

自推x8

自推x9

自推x10

光復

香港

好驚啊

講起中資公司
唔知點解佢地門口咁乾淨
明明垃圾公司
應該堆滿垃圾先襯佢地

[停止爭論] 無論政府成唔成立獨立調查委員會 我地都應該不斷抗爭

時代

革命

釋放梁天琦

可試

華潤大廈（英語：China Resources Building），為香港的一座甲級寫字樓，位處香港灣仔港灣道26號，於1983年落成。華潤大廈由兩座分別為50層178米高的主樓及及25層高的副樓組成，另設3層地庫停車場，其中地下至2樓為商場，主樓3至5樓為中國外交部駐香港簽證辦事處，副樓3樓以上為香港瑞吉酒店，主樓其餘為寫字樓部分。[1]

華潤大廈除與深圳中國華潤大廈及華潤金融大廈共同構成華潤集團總部外，華潤附屬公司的辦事處亦設在此，包括華潤置地（46樓）、華潤水泥（44樓）、華潤醫療集團（41樓4101-03室）、華潤創業有限公司（39樓）、華潤金融（37樓）、華潤電力（20樓2001－2002室，同時設總部於中國華潤大廈）、華潤物業有限公司（12樓）及華潤五豐（8樓，已遷），其他租戶還包括西藏水資源（34樓3401室，已遷往黃竹坑）、中策集團（32樓3206 - 3210室）、京華山一（11樓）及獨立監察警方處理投訴委員會（IPCC）（10樓1006至1010室）等。

中資非華潤莫屬

華潤堂、華潤萬家

自推

尤其是華潤大厦
真係唔好搞

push

反紅打黑 遍地開花

LM